唉，振中，you諗you啦！

做人做狗你㨂左，振中振美自己㨂！

今日四點睇你表演呀

振美：

振中：

咁大個仔都未去過美國
你都留低陪我啦

做振英

振英

留係大灣區啦仆街

冇得揀啦 準備今世留喺大灣區啦

放佢老婆去，仔女自己大灣區

老婆日日比洋腸中出
自己渣車送仔女番大灣區上學去🤘🏻

謝振美

一齊番大灣區生活囉
我話你聽呀 我無得去美國 你都唔可以去

如果佢今日四點爆大鑊我可以考慮下

等睇振中四點鐘表演

點解細佬金色頭髮嘅爸爸？

今日塊面唔知又會幾黑

第一次咁期待四點

上次俾人起低塊面都好黑

you諗you啦

up

P仔無得正評
推

屌 笑撚死

comment都無？

你地咁講一講 今日可能要強顏歡笑

笑撚死
（P牌仔好想畀正評）

肛永祥 李桂華 仲要其他幾隻 有你地份唔洗咁緊張

推，收謝狗皮
200萬email收隻狗皮
謝狗我屌你老母，戇鳩仔全家警地獄返蟈啦

正

你今次仲唔死

我覺得今日睇毅進記者會笑得最大聲肯定係佢d同事，講人話又得罪自己人，講狗話又自毀前途

謝sir:無意移民美國，會留國振中

算啦, 有條友個名叫振英, 做既野咪又係振中

振中

學光頭佬 共享大灣區榮耀啦

揭穿警察強力積極推行校園驗毒計劃陰謀：推斷收集學生生物樣本為目標！

可能唔敢出黎即刻辭職呢

push

爆埋準備移民美帝
我諗以後4 點鐘大話記者會唔會再見到佢

我地偉大既中國一早留左幾棟豆腐樓俾振中哥
希望可以帶埋去佢D老婆仔女去Costco 搶豬肉

振中，梗係要返去大灣區振中了

今次老婆都搞埋，黑到發綠

笑左出聲

強顏歡笑我睇得仲開心

一個一個黎 個個都有份

住太古城呀啦！

一座三萬人嘅宿舍倒塌 滅聲費都慳返

同享大彎區榮耀啦

振英係英國藉
咁振中肯撚定要中國藉啦

留係香港啦，大家係街撞到可以閒話家常下

呀！！！！死黑警！！！
振中夠鐘送中喇
咪撚叫啲賤畜去美國啦，整污糟晒啲地方，冚家鏟啦你謝振中
禍必及妻兒呀

離婚去美國食洋腸黑大腸仲爽YY

期待4點

我又未去過美國，射sir真係留港陪我地每日4點等你

係呀 其他人搞唔到
剩係搞你個歪理賤種都過癮

「下半世咩都唔做就剩係同你玩」

屌 笑左

好想正皮

有一個負評 係咪你呀振中

聖保羅男女冇得出國

你嘅罪孽報咗喺仔女身上

D圖既對比好正

手足呢個唔錯

John Tse goes to China by bus.

仲有四粒鐘，
振美定振中自己㨂

兩個仔仔可以返去周街屙屎啦

以謝蛇既能力去到美國搵返一官半職應該唔難既。回頭是岸啦。

振中, 振美, 定振英呢!

咪係囉, 督完灰,
一家人齊齊整整係美國咪幾開心!!

企出黎指證, 200萬人護送你去美國又點話

我都未去過

好想去

推

屌

振中叔叔別跑，一齊光復香港，時代革命
。
。
。
。
。
。
。

今日會唔會唔出現

我覺得佢今日會避風頭唔出席記者會囉

釋放振中

屌你

分分鐘借d意取消埋今日記者會

好撚好笑

可以比美國點名既差佬
絕對唔多
恭喜

吊
有名你叫振中啦

共享大灣區榮耀

無得振美了

頂

屌，笑咗

Pish

點解同爸爸唔似樣既? 我要話比爸爸知........

You 諗you

快啲離婚離婚保全家

仲有得振美就真係天無眼

振韓

留低攬炒把啦

John are u ok?

依家返轉頭仲嚟得切架

笑撚左

[全民口罩]日日戴口罩，安全又可靠

呢個得
正評

世世代代留在大灣區

但佢老婆有綠卡，會搞到咩？

謝振蛋

Hey daddy!
He is my stepdad

睇人仆街 真係幾時都咁開心

John sir 中国需要你

正皮

😂😂😂

大家都要食到好仆街咁先公平

你地又知美國會做野??????

一陣阿中笑住走

唔知有冇記者問下佢綠卡既事呢？

睇嚟世世代代要留喺中國

佢有勇氣揀咩?

Er...er...er 因為爸爸當時染咗金色頭髮

唉振中
咪話我唔抵得諗
最多我以後去多啲美國
影多幾張相
等你望梅止渴啦

呢單野其實係咪真 ?

老婆都唔撚比去架

幫姓梁嗰件做埋振中

推比啊振中睇

趁依家仲有機會番轉頭
爆料保平安呀
831 新屋嶺 疑似被自殺
少一樣都唔收貨
多幾樣就落力啲幫你啦